[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

近排啲三毛多到仆街，相信大家都block咗唔少
如果連仔可以整一個模式可以剩係見到你block咗既人講既野，究竟睇到既會係啲乜野？會唔會可以由佢地留言/開post既內容揾到一啲線索，睇下佢地想帶咩風向，同埋有咩目的。
至於實際做法我認為可以將依個模式分成兩個分頁:
分頁1）只係顯示你封鎖咗既人開既post，而click入去個post只係會見到你block 咗既人既留言
分頁2）唔理樓主係咪被封鎖，只要個post有你封咗既人回覆就會有，而click入去個post都只係會見到你block 咗既人既留言

不過有幾樣野要注意：
1）由我出post依刻起，佢地講既野未必有參考價值，甚至開始講啲擾亂視線既野，因為佢地知我地睇住

2）最重要既一樣野，唔好分化，大家block 既人都唔同，係咪三毛大家有唔同準則去判斷，所以大家係依個模式睇到既野都唔同。所以大家參考吓就好

3）係依個模式，有機會有驚喜，可以睇到啲好一致既野，亦有機會係全無意義、無規律可言。

4）無論係“封鎖”定係“完全封鎖”都包括在內

幫手推，之前開個po沉咗

block 三毛準則宜緊不宜鬆
如果你係一有唔同意見就block既話，係依個mode睇到既野就未必準

1

好多隱藏三毛無開po，等你無得起底，有依個mode 就正
btw好想知三毛叫人散定叫人衝

2

3

4

好橋求推

希望唔會太遲

5

6

7

8

9

10

11

幫手推

一人一個十連

12

13

14

15

幾好，值得推

簡單黎講每個account有個私人三毛台方便睇三毛主流風向? 好似同而家追蹤一啲user開post有通知一樣，只不過係追蹤三毛?

係，每人有一個，自己睇番自己block左個啲人點講

要知道敵人諗咩

瓦解對方帶風向

push

當然個個人睇既野都唔同，可能會唔準
可以由幾個有公信力巴打公佈佢地既三毛台睇到咩

光復香港，時代革命

推

我驚無人幫手推
上咗頂再quote去站務台會唔會好啲，我都唔係好識

我都唔識呀，未試過

我無野講

推
之前覺得呢個idea ok但係沉咗

識貨

點先推到上去，好難係咪太多字

8月5號齊罷工

輕鬆十連

tg 個不合作運動group 係共狗開

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

pish

0

做乜唔開去站務台呀傻豬

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

既然兩位巴打咁講，我試下
幫推

幫你推

係幾有意思，不過我諗其實而家連尼住係咪有放api出來比其他人做呢樣野，至少唔洗成日都係得個求字可以自己做

it's time for machine learning! auto filter 走啲三毛

Agger

入咗3毛區就冇人工

點做到，唔識IT

唔錯

Push

應該開多過 無三毛區 信得過先俾登入

錯誤行動就俾三毛撥火 行錯方向

有新戰略又俾 政府 黑警 建制睇晒

唔該連仔

創意

幫推